其實有冇廿五歲up仲單身嘅女㗎(2)

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

點撚算呀

歡迎大家叫春

成班冇人要嘅吹到有2

有冇咁多人冇人要
點解我遇唔到㗎

好多廿幾歲A0 fd

我女仔嚟講，識0個呀！
得我一個升高dog
好似好多單身又永遠平行線咁

27歲 A0 都唔知點解

圈子

樣子

唉，身邊個個有哂女友，飲都飲過幾次，90後老喇老喇

Single dog single dog
Single all the way

一定係圈子 個人無乜問題，正正常常

我明呀
其實男同女都係
去諗返起自己25歲時
覺得自己真係易攰左好多
以前一個星期出足7晚街都得
宜家出4晚已經好盡
到到我夠30歲時
一個星期出3晚街
已經要減減比自己充下電
真係有種"已經老了"嘅感覺....
皮膚....我其實好懶
但呢兩年都無得唔搽下面霜

唔好咁
你都好似唔係單身左好耐姐

其實女生唔好太肥
平時打扮下
個樣唔太差嘅
要有男友唔難呢～
你眼角放低少少啦～

我都好認同，女生應該唔難

我啲朋友已經訂婚啦
我就嚟要假結婚啦

喂呀！
狗都冇我咁single

有冇溝仔溝女呀

無溝仔 我男仔黎

我以前都可以好夜瞓
而家一過十二點
個人謝哂皮咁

好在冇人約，長期喺屋企休養

但係唔要呀頂！

半年有多啦
同埋人老咗時間過得好撚快

越嚟越肥
唔係我食多咗
係新陳代謝慢

重申十次:唔係眼角:唔係眼角:唔係眼角:唔係眼角:唔係眼角:唔係眼角:唔係眼角:唔係眼角:唔係眼角:唔係眼角

係真係身邊一個男都冇呀

唔記得樓主幾歲添

是但啦
隔離post 話冇100%異性戀嘛

其實要脫離單身係咪要上少d連登
感覺一日到黑一得閒就係到mon most

我就好d ,早睡早起，細個養成

我以前幾多點都唔願訓
宜家11點就已經開始攰
1點半仲唔訓第2日就等住飲足一日咖啡....
btw你25歲姊
都大把青春
打扮下搵個好男仔拍拖結婚都仲黎得切啊

廿六嘅冇鳩老妖

係㗎....我都覺得新陳代謝好緊要....
所以宜家都會提自己飲食要有節制....
仲未計愈升職坐得愈多....
愈易肥....真係要迫自己做運動
不過你身邊唔會無男生啦～
成個連登都係呢～
上得連登好多都係單身男
大把機會呢～
再唔係去個啲放低tg post都大把你選呢
呢度男女嚴重失衡

但係我唔上連登都係打機
啱啱先買咗星之卡比陪自己過weekend

你呢個歲數都要
咁我點算?!

但係你讀書嗰陣冇比人影響咩？
毒u嗰陣起碼三四點瞓

hey!!!!才半年
我都3年半了
你仲單身左好短時間姊

你想帶領佢去新天地?!

我而家寧願瞓覺呀
以前就話同人msn 踏地雷玩到好夜啫！

26啦
係應該話
現狀底下唔洗旨意有人

我都有呀

hey!!!我都諗緊好唔好買
好玩嗎?
我諗緊玩完魔女買曠野之息定係星卡好呢～

是鳩但啦，a0又點

師兄你半年出一次又好似真係少左啲
我都係最少一個月兩,三次

日日有人問幾時結婚，我都未有拖拍

打機識人囉
點都好過係連登，我都覺得自己係時候要上少d

星之卡比

睇遊戲台話無以前甘好玩，難度易左，我玩就覺得ok

我食得唔多，但食得好雜好唔健康
又狂灌咖啡就嚟尿都有咖啡味
首先要升職 不過工作對我嚟講唔重要

屌我tg留過好多次
可惜都係冇好結果
點解現實唔係咁咖！

你幾老呀？
女人差唔多啦

你26歲竟然都有接觸msn
感覺我呢啲80後都唔係同你地呢代差好遠呢
唔好太灰心
唔介意嘅tg比個八字我幫你算算啦
機會係要自己把握呢

想係連登搵女？

I know that feel bro.....
我一年都唔個比人問幾多次....

後生啲嘢話咪冇所謂
到呢個歲數分秒必爭

呢個係我見到第一條眼紋悟出嘅真理！

我覺得佢有得4個人玩好似幾吸引呢～
成班人一齊玩party game
好開心呢～

嚟 一齊出櫃！

非les

有冇咁誇！
冇返學做嘢咩？

仲未開波呀未返到屋企 但係我部switch 封咗塵
Zelda 啦，不過買咗唔識打已棄

頂
唔好咁講啦！
我FF到我每日返工聞到自己啲咖啡尿嘅moment

我覺得tg都係識多啲朋友啦
識左又唔代表一定發展到成情侶
有緣乜一齊
如果唔係當識多個朋友
有開心時大家分享下
都幾開心呀

啲a0 fd唔肥
樣唔錯會打扮
唔係港女
係圈子問題
物以類聚

日日
有啲人直情問都唔問我
終極放棄治療

30前都仲有希望架
聽過有32歲a0

今日試左兩個人玩都幾正

我都30歲有多了
身邊啲朋友都起呢年慢慢結婚
自己都愈來愈有單身寡佬嘅感覺
希望你早日搵到幸福
唔好好似我咁

我係現實好少野講 點可以多野講一d

無讀U ，以前ive仔

今日我都同同事傾開呢個問題
見到紋愈來愈多
真係唔認老唔得
但男仔搽呢樣個樣又好似好怪

乜係囉
唔返學都要返工啦

其實睇對象
睇下夾唔夾既姐
夾硬迫自己講野會好辛苦

利申：靜撚

trade比我唔好浪費

我又打得好撚渣
反而上連登都叫同人交流下
自己打機咪仲摺

咁介紹我識啦
點解我身邊啲女個個都拍緊拖

32歲A0男定女先?

係呀
大家可以share for fun
呢刻無價

女
試過speed dating 但啲人奇奇怪怪

我都覺得係
大家夾就自己多野講
唔夾就無野好講
愈靜就會更靜落去

有中文ma，好過我初初玩英文版，依家都未爆

喺連登講呢啲

我輕鬆玩就啱啦
打機都太失敗就唔好鳥

今晚返屋企瘋狂吸食妖怪

死火
我都曾經灰心到想玩speed dating
會唔會一樣比人覺得係怪人?!
不過女生32歲A0....佢真係好差好摺?!

我都係見到出左中文先想買
唔買嘅話就等買下隻g gen

add下tg 傾下謁囉，又可以傾下打機，交流下

我覺得我自己起連登算正常的

例如呢？

今年年尾30啦

比上一任話我係好老公好男人
但唔係佢想要

中學回憶嚟咖！
嗰陣玩埋啲online 心理戰好清澀
唔信命呀！條命諥我要孤獨終老我都唔信呀？！

比個閱讀U 你！
不過同同病相憐絲打叫下春都好

嘩！叫春叫到1001。恭喜樓主

普通樣掛
應該係後生個時太摺
而家醒覺已經遲左

係呀都有啲傾到落去
不過始終各有各目的
可以keep 到嘅少之又少！

我fd既fd
冇問太清楚
我的朋友不是我

做厹/送閪俾人屌 無可能出唔到pool

咁都冇仔！
其實有時可能某啲方法就有仔
但原則問題
要發妏不了

g gen算la，同p4嗰隻移稙，機體得UC系列炸，我當時決定唔買

食完m記

自己本身多煩惱，都唔得閒煩自己有冇拖拍啦，是但啦

我都係....

Sad but true
全部唔識更加唔會發姣
你睇連做雞既肥閪都有仔
就知原則幾重要

淨返三年到！
再唔做啲嘢人生已完！
但可以做咩呀！呀！ ！

冇朋友
睇下呀媽有冇興趣先

好有同感
但間唔中就會覺得多煩惱又冇拖拍冇人扶持好慘

冇咩動力

係呀！
個時都未係好興網上識人
上網同陌生人傾計
識到啲岩傾嘅戰戰兢兢

我覺得八字算到都未必100%嘅
我自己幫自己同朋友算都係希望提下自己同朋友邊段時間可以留意下而已
唔係機會黎到都唔識把握呢～
始終我認同一個道理
就算有機會黎
都要自己把握呢～

有冇party 參加下
Fd搭fd既

呢啲先難搞
因為連想改都唔知點改

點樣改變到呀Ching

其實吹下水姊
作為一條毒L
多啲同女生傾下了解下女生想法
日後真係拍到拖都唔駛死得咁轟烈呢

a0唔知有人扶持乜滋味，過得一日得一日

add下我囉 傾下打機都唔錯

呢曾的確會....
我就後生時天真左覺得讀書唔好拍拖
柒左.....

帽咗？

我少人可以講好多
多人個腦空白
又好驚
所以同求

keep到嘅都係緣份呢
有時tg嘅大家唔識
講下秘密
呻下公司野都開心呀

開始俾老母迫去相睇
好想死

但我無玩g gen好多年
好想回味下呢～

成日提自己要上進努力 唔得閒諗情情愛愛

但周不時都會sad下叫下春

得到後又失去仲頹

我好想覆你"Certify! 人生已完"

你地後生真係可以試下
唔係到左三十歲嘅團子就唔會有呢啲野....

我認真覺得"你係好人"
真係好hurt人

成日比人派好人卡嘅我
啲桃花去晒啲婆婆同師奶度嘅我
都唔知可以點教你喎

咁你都起碼有得到過

我等機戰X，有龍神丸

一齊約出黎4p
我可以帶手掣呀

又或者覺得岀到去做野就會識到
結果好似個篇潮文咁

兩睇
我會覺得自己係失敗者

btw各位樓主巴打可唔可以冷靜d唔好將呢到變成tg post

Same here

好嬲囉！
機戰X竟然無Switch份

巴打年到30？

Exac7ly....原來一切都是大話....

我將會係
男友唔結婚 唔再好似以前咁緊張同愛護我
我地已經一齊over 10 years 唔想再晒時間 就30 斬算

過左了....80後老餅一件
都唔敢諗太多了....
原來要搵到一個夾嘅人係好難....

曾經有幾幸福 就會有幾傷心
可能冇得到過仲好

咁照理有過都應該比無過好嘅

一多人就緊張到口疾疾
毒到

仲會drag you down

不過男人唔同女人
女人30就玩完
巴打唔好灰心

冇分別架
成班人玩好難唔夜訓架嘛

有乜分男女！
保養好重要咖！

So true
同某啲人可以講唔停
但係大部人都傾唔落去

好少過12點番企

！

想試！

係咪好尷尬咖！

之前去cafe 見過嗰陣仲恥笑佢地

唔係語言問題 係智商問題唔識打

兩位巴打互add !

嘩屌難聽過粗口！！
壞男人先有人愛咩

咪恥笑人

壯舉呀
同做魔法師一樣令人自豪

我26歲醒覺啦！
但覺醒唔到呀！

送豬西你要唔要呀？

就算講唔停
都唔代表會發展到

我自己食完許留山

有人分擔好咪幾好 我因為冇朋友
先要上嚟叫春

到再老d我就會去驗身整張貞操證明書，放大裱起掛屋企

試下囉
當見識下

下次可以搵我食

但係佢地咁樣又好似真係得到仔仔
但我又做唔出
點算呀！

啱，乜都要自己一個頂
我好攰呀！
他叫春也一個人叫

理性話我知要醒覺但又唔想行動點算
利申 25a09

冇
淨係成日話想攜眷出席
我得左手咋

你個姊字好搞笑

甘心咁就一世咩

我冇咁覺得
但讀書時代都係冇嗚

我預左

我反而好想我老母逼我相睇

好想識人！

咁你咪試下去下囉，無壞格

夠鐘訓覺，早抖各位

唉
對住鍾意既就緊張到柒下柒下
唔鍾意既更加唔會姣佢

佢識欣賞就好
我認真以結婚做目標
佢都放棄

係
因為好人比人唔要
係冇得改

起碼有長輩幫
我老母同我一樣係宅女 朋友都唔多個

不是
應該係佢識左廿年好姐妹講壞話

D八婆乜都關佢事

唔係佢姐妹諗唔到咩原因
星期一見完佢兩個好姐妹
星期二同佢自己同姐妹買衫行街
星期三講分手

中間得一日冇見

我一直都唔覺得自己眼角高
樣 企理整齊乾淨
錢 男人要揾夠自己嗰份
身高 170以上 因為我唔高 所以170就夠 我會著高踭鞋 唔想著完會高過男朋友

其實最難係溝通到 同俾啲自由我
但我發現家下啲男人好痴身

你做下運動啦

你個名

唔同意
比個例子
男方要求知道女方係邊
比佢出去玩去飲野

算唔算冇自由？

你個名係我黎

發姣真心不了
講嘢高音啲 都想笑自己
過唔到自己嗰關

減左啦
起碼冇再俾人叫肥婆

Check online offline時間
都on9嘅

你嗰啲都還好 唔算冇自由
可能我專吸呢類痴身嘅人

A0 too

想搵一個鍾意養狗又差唔多年紀嘅真係好難

鐘意狗

屌，前幾年都仲覺得自己好細個，今年已經28歲，時間過得好快，人大左連溝女都懶，覺得溝女好攰 好彩我係男人，唔急

要check 黎都冇用啦

拍拖最緊要隻眼開時隻眼閉

又唔係話為左偷食
但管得太多就太煩
仲煩過老母

男仔咪又係咁諗
適當自由大家都要有嘅
over咗就同對方講
溝通好L緊要
脷伸:男

關係相向架
對方肯講先有用

女人都唔一定30就玩完呢～
而且講真個句
啲人話男人幾多歲都無問題
但幾多女仔會搵個大自己好多嘅男人拍拖結婚呢...
係有,但唔多囉......
而且好女仔大部分廿幾歲都比人mark晒
根本男人年純大左
都係單身狗路一條.....

啱啊
所以當只係單向嘅時候就要一齊解決
唔解啊。。就要考慮係咪要繼續落去

廿到尾三字頭拖左

我肯埋人單
人地都唔肯比我埋呢

屌 都未拍拖就咁
我走先

頂真心明
仲有幾年就30
家下已經覺得好多同齡女仔畀人mark咗
自己愈大愈唔想同細自己好多嘅女仔發展
好似國貨城咁喊出嚟

我明呀
唔保養再老落去唔得掂呢～

.........曾幾何時我都唔明點解啲人要speed dating.....
當初嘅我萬萬都想唔到....
原來時間係會說明一切.....

我岩岩都自己一個買完糖水
自己一個坐左起條街度食
原來今晚天氣好涼好凍......
凍得我眼淚鼻涕都出來了......

左手呢樣野係我地男仔講的ok?!

我都有諗過玩speed dating
但總係覺得 得啲奇怪人會去
過唔到自己嗰關

唔好意思囉
我講野多尾音

如果我知道原來我嘅桃花運係起中學時代行
當初我就唔會咁戇居
可能就唔會好似今時今日咁了....

你太屈機了吧

其實可能你未搵到目標啦
到你搵到時
你就會覺得姣下都ok了

屌你咁都好喊

其實針無兩頭利呢～
痴身嘅就痴情
會錫你同對你好
唔痴身嘅就好多都花心呢～

其實如果想對方放心
自己主動講比對方聽去左邊
對方都會明白的

出咗花紅，佢屈我請食飯。係咪比緊機會我上 ？

兩個人相處
都要了解對方需要呢～
如果對方係需要空間嘅人
自己都要配合啊！

乜就係囉....
所以男人其實同女人乜一樣....

同埋問心25前嘅女仔9成未玩夠唔
拍左分分鐘都好難維持
但到到25後呢?!
好女仔好多都比人mark晒
起大學前後已經拍緊拖....
一直拖到結婚.....

Check online offline 真心on9
工作需要 我個wtsapp接近係24小時長著

係啦....
我都係
同埋好似聽得太多負面資訊
覺得去speed dating嘅女生都係等人埋單
男嘅就性格又怪又宅嘅....
搞到最後無去到....
但現實看來唔去speed dating
想識到更難.....真係要睇緣份呢.....

唉.....一言難盡呢......其實係好多野.....

有啲人係會㗎
但咁樣好累呢～
問心人地要覆,會覆就覆左你
唔覆就知咩事啦....

以前舊公司係2個wtsapp都用電腦版
24小時長著 成日俾人以為已讀不回
前度女朋友知我未覆都係做緊野未睇wtsapp
講真 有時忙起上黎點會得閒睇
要睇 要覆 都要等冇咁忙先啦

朋友都可以屈請食飯，巴打唔好ff太多

有咩慘得過中學同大學都讀男校，出黎做野又得成班仔

25歲前除非佢真係好清楚對方就係the one
否則讀緊U/岀身 睇世界大咗
想要嘅嘢又唔同咗
搞唔好又會分開

兩個人如果咁冇信任係埋一齊又有咩意思

我呢個階段唔係真係好想拍拖
純粹係無咩新朋友識到
到識到落先再算
我仍然堅持唔用交友apps識人
就係覺得太刻意去做 唔係我想要嘅嘢
同埋都要諗下如果對方想發展落去但自己唔係嘅感受
Speed dating 仲更加刻意添

係㗎
我都有時多message得滯
睇睇係咩黎就算
會等得閑先至覆
但都諗過會唔會比人覺得已讀不回....
但有時message多真係會覆唔切....

如果係咁可應你桃花運都未過呢～
唔好咁灰啊！

係
尤其是係出面嘅萬千世界
出左黎做野又多左錢洗
就會乜都想做想試
接觸多左
人嘅睇法就會變左,唔同左
都係分手黃金期.....

如果無心向情侶嘅方向發展
的確唔好參加speed dating
費事hurt到人呢～

不如開個tg gp 25歲up 單身既男女 入去認識下
睇下遇唔遇到另一半啦

但你返工同放工後會唔會識到異性先？

不過想聽下大家意見 會唔會有興趣想入tg gp互相認識
如果有我先搞

女人咁上下年紀就急住要人埋單
真係好垃圾嘅生物

竟然開到2

單身仲開心啦其實

sd 又無各位諗得咁騎呢古怪
當然騎呢人士總會有架啦
但唔多

btw 真係要識揀邊d event 會有接近自己年齡層同埋需要

30a0男路過
未試過拍拖/追過女仔
到想追個陣成日唔知要做d咩好輸蝕

試過去過一次 不過個次間公司話唔係sd 純粹叫networking event wor

我承認我是愛情裡的廢柴

其實自己一個更開心只等你講,

要識到仔既女既,要擴闊下生活圈子先得嫁...

去多d團體活動

米撚成日開埋/同追埋尼單身狗post

點解咁多A0仔入嚟
男人到50都可以娶𡃁妹啦，驚鬼咩

快點強姦我

霎眼廿七歲 時日無多方不敢偷懶

我禁錯引用
霎眼廿七歲 時日無多方不敢偷懶

同感
曾經好抗拒刻意識人
而家自己都就快要咁

曾經有目標架
但自己太慢熱太唔主動
然後就俾啲識姣既女人搶走

新post留名

我都試過就係同個女仔大家都係慢熱唔主動,結果

開左搵我

係架
女仔識姣仔好緊要

就係中學大學都係讀女校，出嚟做嘢又得成班女

好驚第二時so-called 原則都冇埋
如狼似虎見到仔就狗衝

點先為知姣仔呀

餓狼

仲要褲都除埋

仲有堆兇悍嘅餓狼繼續釣金龜

同埋班叫春嘅毒閪

我本身都係咁諗
係大大下發現冇計啦！
順其自然只適用於環境內有仔嘅人
冇嘅只可以刻意改變個環境

老母都冇人介紹比我呀

起身叫春啦！

唔敢姣，又唔識姣，點算
同埋好耐冇鍾意過人

咩理論嚟咖
即係好但係太悶冇乜激情呀？

絲打，等你起身等左好耐，你訓左之後成場都係仔唔想傾

我嗰個都係
已經開哂口佢都話冇

反而好想比人痴身呀
鐘意嘅幾痴都好呀
狂check 電話都得呀

班仔完全唔啱channel

之前做過減咗十磅而家一下子又肥返

絲打

做運動減？

我都好想養狗
但係得我老母養我呢條單身狗

我
分咗手一排
眼見身邊個個都有拖拍
都擔心緊自己嫁唔嫁得出

有冇巴打add 你

羨慕
我女人到咗28應該急到賴屎呀！

咪咁厹啦

肯定有

好高要求
咁樣通常拍緊拖

我覺得最仆街係同朋友出街都發脾氣嘅人
頂你啦！
拍拖拍到得你一個咩

新人留名
呀媽已經成日催快啲識個男仔拍拖

我巴打來

不知睇過幾多人話
有得揀梗係揀後生

25可能還好
但30真係狗也....

完全係誤會，我quote 錯咋

九點就起左，無所事事

女人比人mark 哂係真
但男仔都係
九成都有女咁喎

加上我又少見男仔

好多男既都係冇女架你知唔知

男嘅唔好咁易喊啦
不過之前好唔開心嗰排成日喺街喊

不過有人遞紙巾嘅只限靚女
我應該比人指住嚟笑

女仔都可以用

可能有啲都好似你咁
正常但又唔敢去
最尾都去試下呢

認識下

唔係姐咩

通常有要求嘅人先會有 要求高低呢個比較
Btw 我認同人係應該要有要求

現實中係有唔少咁嘅人

點解可以吹到2

好老實講 如果接受唔到人係有缺點無完美呢樣野
只會無限loop

唔好諗太多
不過一餐飯時間發展下

隔離表白post 成功呀

我屋企都係

但係硬係覺得會變到奇奇怪怪咁

實有
有冇絲打入又另一件事

絲打大約都係廿到中？
我係仔都俾老母催到仆街

幾啦
做女人保質期咁短係好慘

Tg group 最後通常都會變左質

我又係

冇上一排1001咗一

單身得太耐啦

有冇event 推介下
我無從入手

咩諗法嚟咖！
有咩咁輪蝕

冇方法識到呀
邊有團體活動

主題係25up單身女仔

前提要有事業樣又keep 得唔差

從興趣著手

當然唔係指追星, 韓劇, 日劇果啲

做邊行

男仔有野就主動啲啦屌！！！

有機會緊係試啦
我連機會都無

有冇巴打pm你

唔係咁易架葉師傅，好驚衰咗冇朋友，雖然而家都係生死不相往來
但係天生性格係咁，冇計

我成12點先起身
真係一起身就叫春
啲絲打唔見哂啦

嚟緊27啦
但催嚟都無用

啲絲打呢

單身既女呀，d仔入黎叫乜撚野春

老老實實 25 以上 唔代表要屈就 求其阿豬阿狗都要
啲A0 毒撚忽略左 繼續單身 呢個 option

我都係
半年到
但眼見一個對象都冇
唔知點樣先塭到

搵食囉 咁都要問

我老母係以前中學唔俾拍拖，個時偷偷地拍緊拖俾發現鏟到我上天花板，而家大左出黎做野就催我
但係我先廿六歲

都話我係巴打唔係絲

雖然個門面係聽落有啲肉酸
但我又真係識人咁樣識到另一半

樓主講到明開post傾下計
又係咁chur住要人tg傾
去翻活動台啦

仔都係出翻去先

無得迫 不過你老母都係擔心你孤獨終老啫
如果佢係想抱孫當我無講過

重點係你想唔想咁樣先
老實講 有意思咩
咁同為嫁而嫁本質上無乜分別

我淨係想同d絲打圍爐咋屌

佢有冇介紹呀
反而我呀媽又話冇所啦
又叫我睇咩單身又如何

甘我都係出番去先

你咁諗未免諗得太過理想喇

我都係
仲係咁話介紹人我識

自問都叫有d條件
屋企比到首期+屋企人做生意

我知
所以巴打先add

Add我la
認真

仲未打星之卡比
今晚一個人去睇嘢

點解我遇唔到呀一個都

樓上咪有個chur 緊你囉

有tg group好多單身男女
25up同80後group都有

已成過去

但係冇要求都冇
要求高反而有

不過冇要求係假
但我又真係唔知有咩要求

但係仔仔都肯忍

正正常常我地90後呢個年紀，要拍拖嘅一早拍咗，出嚟做野又忙，工時又長，去邊識

利申：中學男校，大學毒L Science科，A0

唔知
太多人叫春

有冇覺得出咗嚟做嘢之後越嚟越難認識異性?

有冇覺得自己圈子其實好細除咗朋友之外就可能認識其他異性?

見到身邊嘅異性一個一個咁拍拖結婚
但自己仍然係單身會唔會覺得好空虛 寂寞好希望可以好好咁認識一個新嘅異性呢?

咁就啱啦
依個group係專For單身25歲以上出嚟做緊嘢嘅男女互相配對認識

Group入面嘅男女比例會盡量控制

同時絕對嚴禁狗公 痴女or 想搵SP嘅人

當channel 有足夠人數就會開Group

如果真係太小絲打 就唔會開Group了

純粹想俾個平台大家認識下 有興趣就join 啦

人越大越難鍾意人

接受到
鍾意嘅話乜都接受，除咗偷食
不過唔知點先鐘意呀！

你個名咁貶低女性, 點會有絲打入嚟
你真係當人地閪痕咩

幫你推下啦
但係你咁講仲少人add你喎

有介紹都好呀
咪傾下先

識任何人都放低BIAS認識下對方
了解優點, 接納缺點
喺識多啲朋友0既角度都會有得著

係
同埋開宗明義交配group 又柒柒地

有介紹都好呀 +1
冇介紹又係咁催先攞命

我淨係鐘意打機同四圍鳩行鳩食咋

樓主你追post 追得好慢

屋企睇下片，打下機

咪咁撚肉醜好似跪地求人咁啦

政府
嗰度清一色中女，係做得我老母嗰隻
同一個人夫

好耐無心動過

正苦工

me neither
有對象都話發展下
可惜冇

全部都係巴圢黎

呢兩樣已經可以識到人啦

興趣開始會容易啲識到價值觀相近0既人, 始終大家鐘意一樣野0既原因大慨都係差不多

唉
衰咗係冇
不過冇行動，咪遲早等個女仔出咗pool疏遠你
同埋拖咁耐女仔自動assume 咗你冇feel

女仔做政府係幾吸引的 (客觀條件上)

我都就27啦絲打 好驚呀！

唉我都覺
但好驚有一日desperate 到自尊都放低！

同埋我認我衰，冇d 明顯signal 我唔會出手，廢事柒

通常都係出去飲下野 或者同朋友出街 朋友搭朋友叫埋出黎識 咁樣會無咁監介

到你有呢一個OPTION, 好快會出到POOL
啲厹入嚟都係等呢一個MOMENT

就26 其實比起有冇男人要，我更加驚老 眼下條紋仲深過宇智波鼬呀

咁不論單身定拍拖 保養自己外表都係好重要既

唔比拍拖其實好on9
我覺得係驚衰十一
害人一世呀

所以搞到我而家咁

細個就驚你學壞 俾男人搞大
大個就驚你無人要嫁唔出

係啦
留tg都應該冇人會add
不過都幫手推下

算啦呢樣嘢太刻意啦又
不過有需要嘅巴打真係去活動台試下

但係巴打都想同絲打圍爐

其實我有拍拖嫁 純粹見咁多人都叫春 先開個gp
想幫下咁多單身狗
如果無人有興趣 我就唔會再搞 放心

有人介紹咪好！
冇人介紹比我呀！

可能我會講得會好MEAN

咩人會識到咩人, 有要求0既真係要提升下自己先會有運行

絲打們
你add佢啦
荀盤嚟咖佢

言者無心聽者有意呀
我就唔會做呢啲瓜田李下0既野

I mean 現實呀
正常情況下遇嗰啲

我又唔會咁諗 識左人 唔代表要拍拖
純粹叫擴大左自己既圈子姐
如果一直留響自己圈子
而圈子內又再無合心意既人
就會好難可以有得發展

擴大圈子唔係問題
問題係咩動機去擴大, 同埋去左咩圈子

巴打你咁講 咁由佢啦
搞唔搞到 我無咩所謂 多謝你好心提醒

我都留名先
岩岩分完手，依家覺得哩個世界唔會再有人鐘意我

我依家份工都唔會識到仔唉

眼底紋好似搽咩都冇用，唯有等遲d尋求醫美

會唔會長期休息不足

唔係話要兩個人先生存到0既

係 男仔我識好少唔敢講
但我識嘅女仔真係100%有仔

好寂寞呀！！

咁就好睇你睇唔睇得開
我有朋友都係拉大隊去飲野
朋友再叫d朋友出黎
結果俾佢識左個officer 最後仲結埋婚
你永遠唔會知道會唔會識到合適既人
可以幫到你 只有心態

仲想逐個問題答添
樓上巴打試下！

咁0既心態的話, SPEED DATING 可能仲EFFECTIVE
(只限女仔, 男仔去嚟無乜用)

要勤力啲做保養啦

係 好少再心動啦

怕嫁唔出喇

係呀
我又唔抗拒呢啲呀
唔啱咪算
當識多個朋友

會唔會太麻煩
原意係想隔左d hea既人
不過可能會太麻煩

條紋仲深過宇智波鼬
差d 噴飯

做多d運動 個人fit d 會有一個吸引力

咁 TG 谷啱你

因為連仔都識唔到呀

講得好！ 但係基本上朋友好多人都做到
係到要發展一肯先可能有啲保留啫

咪就係！
根本冇可能識到人！

已經坐咗喺度成朝mon post 啦點樣可以快啲！

乖啦出下街！

唔好話男朋友
男仔朋友都無個

教自動更新

我起晒你tg post留過tg都add唔到你
Add下我la

咁又慘dwo 讀女校？

好想入去睇下，有四個members

現時大了
那心跳

唔記得歌詞

其實入group 都唔係乜野壞事， 前提要識到有正常自己生活， 唔係痴線佬

樓主做基層位定OFFICER位
我OFFICE又係C9同阿叔多
我成日見D中上樣後生OFFICER都會諗佢地有冇拍拖

你訂閱左夠人數我就會add你嫁啦 放心
想幫下大家姐 唔洗急

女校害人不淺

訂閱下lor 無壞既
夠咁上下人數我就會開group

極燦爛時光 一去難再遇上一次

清一色女呀

咁我答定你都得 一定有痴線佬喺入面 放心

但係有乜途徑呀？

中學既時候，成日都FF 係d joint school oral practice 識到女校D 女

我唔係響broadcast度打左tg id 咩
你add唔到？

咁樣好易比人誤會係裝filter喎巴打

有鬼用
工作穩定唔係令人鐘意嘅因素

做唔到痴線佬， even 係想扮都扮唔到

你真係鐘意一樣野 一定有渠道識同道中人

咁如果你對手咁啱又係毒撚，可能真係唔識放single 呢！

但搵老婆嘅人一定會考慮呢樣野
老老實實仲十八廿二咩 有情飲水飽 講出嚟你都噴飯啦

真毒撚唔飲野

都冇人介紹呀

試過一次想介紹

原來條仔係鍾意介紹嗰個frd

另一次未介紹

條仔就同個frd一齊咗

我話啲谷總會有幾個痴線佬啫

呢樣真

sigh,所以咪最終這片段完了

好撚慘

但係現實咪又係冇人沖
身邊根本冇仔，又冇人嚟了解下我單身定有仔

體力又大不如前
記得要keep呀 ！
呢下真係冇人錫都要錫自己！

我咪想了解你囉

巴打你都幾有毅力

又唔賴得哂不過

任何野都要錫自己為先呀

呢位巴打睇黎真係好想要女

痴線佬即係點？

因為我想結婚 組織家庭

個別例子有幾多個呢

支持呀
再唔係當識下朋友都ok呢～

少年太年輕了
有激情唔通又周圍唱咩

呢個真
而家21世紀 唔會話一定要另一半先唔寂寞 先生存到
唔一定要人有我有

想唔賴都唔得啦,叫我讀書番工跟野冇問題,一面對女性就死晒火

同連登啲痴線佬差不多

好有同感...老母以前又係家教好嚴，識咩朋友都要管，而家見到我d表兄弟開始結婚就係咁催我搵女朋友，好似話搵就會搵到咁

師兄係成功例子???

好人呢句野係比下台階你啫

每日 150 d 元凶都係有呢個諗法所以有每日 150

男人50歲娶靚妹唔係冇，但首先.....你要有錢

放心啦～
咁即係佢唔係你杯茶
不過我有時會覺得未必用姣黎形容啦
如果係鍾意嘅人
嗲下同典下對方都係一種甜蜜情趣呢～

開左搵我x2

我呢行還好男女都平衡
只係去親啲地方啲女全部都有仔而已....

識下

做多咗喇巴打,入黎大家傾下計咪算,何必chur人

放心啦～
命理學嘅角度上係你就係你
你性格係咁唔會改變嘅
改變嘅只係命運嘅遭遇姊~

係呀....好多都係想釣金龜.....
呢個心態我真係完全O晒咀.....

有質素0既比人MARK晒好正常不過

個post惹左好多狗公入黎 啲絲打唔見哂，冇人一齊叫春

多謝巴打你呀
想入去睇下有幾多巴打
同埋有冇絲打

呢個係無可避免, 睇開啲啦

Exac7ly.....我都有朋友話過我信緣份
其實即係被動乜都唔做
要搵女友嘅就應該要出去主動啲識下人
就算做唔到情侶
多個朋友都開心
我都好認同
但原來發覺要出去識朋友嘅方法
我連門都無.......

我唔係要靚仔有錢呀，只係想塭個夾同有feel，正正常常嘅

晏d跑下步，甘就一日

人有要求有慾望係好正常
如果唔係我諗而家仲係石器時代

其實鍾意一個人個入心動嘅心情
都係一種幸福呢～
只係呢份幸福會唔會變成不幸
就要睇命運嘅安排.....

我家姐 29+1 耶撚 有冇巴打要

又係
不過入得呢啲group
尤其係男仔
應該唔止諗得咁簡單

正正常常呢四個字已經係BIAS 已經係框架

了解姐 咪當認識多d人 到頭來唔岩既 一樣可以quit

完全一樣呀
本來諗住同ex行埋落去
點知比人飛
都唔知點再識到人啦

你GET到我講乜了

遮唔遮到呀

本身都想同叫春絲傾多陣 都係消失算

即係你明明係好人
好呢個字明明係好事
但"好"卻未能夠令對方選擇你....
而對方卻情願去選擇另一個無你咁"好"嘅人
所以呢個"好"字已經唔再好
而係一份傷害.....

如果想買樓就一定要兩個
同埋好想有人陪

就黎要扔西瓜尋人

都話係下台階嚟, 等你好過啲, 咪咁認真啦師兄

兩個人合計搵5-6萬 都可以買到樓既

但係冇人肯介紹比我
開放嘅心關起嘅門
嗚

紋遮唔到，希望佢唔好愈黎愈大條算

Same 笑到面黃又好自卑

咁就已經係為搵而搵
除左幫你祈禱唔好遇著仆街都無咩幫到你

嚇9死上面有個紅數字巴係咁chur樓主，見到都驚

一齊叫春都唔見得會有咩得著

搵我
屋企有首期+唔介意成份耀上檄

又好似係
身邊只有非單身女

可能入TG谷真係啱你

其實嗲同姣有冇分別？

係 一個可發展對象都冇

認真就話嚇死
唔通口花花哄下你到時中出即飛就好

屌！覆唔切！

做運動同節食

寫法唔同 受眾唔同

有冇咁誇張呀
巴打你入group 啦！

第一眼就分 可發展 不可發展 已經KILL左唔少機會

做多左喇

其實包裝好緊要

係呀上個post 都唔少絲打咖
係咪未瞓醒咋

你地咁講好衰呀

啱啊
拍左拖之後 其實成個世界唔會淨返你同我兩個

有時同朋友岀去 返到黎仲多話題
一日到黑都淨係得男朋友 好快就冇話題

想埋單都冇人搵 唉

其實我都覺得係
如果鍾意嘅
痴身啲又有乜所謂
加上熱戀期都有限期啦
過晒熱戀期就唔會日痴夜痴呢～

BTW 如果絲打們真係咁想識人, 可以試下去隔離擺低 TG post
TG id 可以隨時改, 好安全, 但最好開太空卡先啦, 撞到熟人就無謂

但有正常生活會唔會入呢啲group 咖

你留過d tg add晒都唔得
我仲為左你開連登ac

佢主動成咁
你add佢啦

你要諗下都有人係你一樣既男版

Officer 嘅基層啦
我係後生officer 呀不過唔係中上樣
都幾肯定中上樣有拍拖

有, 但比例上唔多
可以一日擺三四個鐘以上喺group
大家心照啦

我有正常生活

女校閪here

不過我啲中同咪又係拍哂拖結哂婚
有幾個生埋

唔靚就唔好咁懶
化妝真係救到好多

哦…
呢樣又係喎
你話佢出左溝仔溝女就話姊~
正常人都會有社交呢
如果一拍拖/結婚就只得你一個
佢起呢個世界生存唔到

on9嘅家長
好多人都同你一樣
後生唔俾拍拖
之後又催你結婚
點樣突然揾個俾你啊

係，事實上係對方淡左
做咩都係錯

啱啱俾我reject左嗰個人 條件同你差唔多

嘩！屌講起呢個
我試過一次
結果嗰日成日有兩個男仔absent
兩個都係我嗰組
最on9係
個老師叫人入嚟幫手練
叫返兩個同校嘅女仔
我屌咩

關女校撚事咩
我男女校咪又係咁
不過俾好多人話過我似女校出嚟
姐係咩意思

但我樣樣野都未到好中意

淡左就一定要分 ? 咁世上無乜人可以白頭到老

sosad but true,過去既專制,搞到大個咗都係咁毒咁內向
就算做咗幾年野,事業有d起色都係覺得自己好失敗

咁一定 樣同性格其中一樣唔合格

謙虛好緊要, 有時自視過高到頭來盞柒出太空

暗示你唔係好識同男仔相處

我個時係男女校去joint school,去到見到同組有兩個係間女校既,個樣仲要ok
但係毒撚心作祟,唔敢問人地拎電話

係咪真
一直好想揾個老公一齊儲錢買樓/旅行
但係冇
自己一個冇人向就洗撚哂啲錢啦

下個！唔好！重覆！犯錯！

有得揀揀後生.....
家陣有得你揀先得㗎
同埋我之前都追過有一個細我比較多嘅女仔
都想嘗試同佢發展
但係佢仲未玩夠
佢都覺得我太悶同有gen gap呢....
最後都係比晒signal我等我自己收皮....
所以根本話男人幾多歲都仲得
其實現實係又有幾多人呢.....

其實都唔難既 依家好多人都好高人工

要好多機會先遇到雙方都夾有意發展

笑撚死
不過我都好擔心衰老嗰下

我喺感情上咩柒嘢都遇過咁

假如有下個先算啦,入左行成行都係男人既!!

旅行都係一個興趣令你識到人
真心, 旅遊台識啲巴打一定高質過呢度

可惜我係一個眼淺嘅男仔....
其實好想搵人傾下
但......
可能因為我係一個成日笑嘅人
但我笑....其實唔代表我心裡不苦.....

所以先話唔好比野限死自己

咁chur 盞嚇親女女呀

我係旅遊台巴打喎

okok

ok
呢一刻我改用姐

識下旅伴 同路人 唔覺得比識另一半差

但係因為個個有
我又融入唔到朋友堆
佢地想攜眷
我都醒目唔出席啦

因為冇男朋友
朋友都越嚟越少呀

我都成日去旅行 上年去左5次

睇黎呢個勢頭可以吹到3

Exac7ly
天跌落嚟即刻結婚咩
On99

係對方要分
我留都留唔到
仲可以點
我夠唔想散啦

會唔會嚇親你先

實不相瞞....其實屈下佢食飯姐....
別FF太多
我啲同事都成日屈我請食飯

點解你咁anti society,一來入黎大家萍水相逢吹下水,唔通現實世界有份正常工又要報晒出黎
放個假上下網放鬆下都起晒剛
雖然上面個位數字人係over咗

結果又係成班巴打起度自吹

下下要人有我有 做人會好痛苦
點解你一定要同人地一樣 ?
需知道總有人你會跟唔到追唔到

可以點 ? 接受現實

但係啲男仔又會中埋去嗰啲女仔度

可惜我老母就係咁諗,叮一聲,到廿六歲就自動有人彈出黎同我結婚

唔好消失呀！
不過我都叫嚟要出去了

總有清泉既,你未遇到姐

就係萍水相逢先講下真話

現實中點都會比下面唔會講咁mean啦

兩個字 靚女

港女卡卡都有人埋單
仲要搵到姦夫接收
我真係睇唔透呢個世界

我又何來唔係呢…
大個左講返
比啲後生同事笑我戇居做乜咁聽阿媽話....

所以已經學識無視

你就好啦有街出

某程度上 點都要學下
姣同嗲都係一樣生存嘅技巧黎

咁上黎呻下
係咪唔得啊
最難接受係現實啊
無奈都要接受

無視,番房就會諗下自己係咪做錯左d乜,要搞到咁

其實厹唔厹都係睇人姐
人海茫茫厹一定有呢
又未必一定個個係嘅
宜家玩tg都係純吹水傾下計呢

係
唔好信埋啲咩清泉論
包裝同宣傳技巧點都要有
講到尾物競天擇, 適者生存

其實你咁樣好幸福呀
我阿媽話介紹都係得個講字

我地可以做0既都係幫你散下心

屋企比到首期?!
點解唔係自己努力令到可以夠錢比首期?!

其實讀書時期日日身邊一大堆人日對夜對好易拍到拖，果陣無拍拖，出黎做野真係好難拍到拖，出去做野真係好靠自己主動擴闊社交圈子同主動出擊

有乜野睇好介紹?!

我有化
不過化咗都冇人埋食個感覺
好差呀

一般人都係睇結果, 不問過程, 事實嚟

相認

不過政府個年齡層真係偏大
公司啲c9日日係度傾湊仔經同tvb
我係公司係自閉

咁要睇下有人食果啲點化

我試過 啲男人真係好受落
受落過你就咁講想佢點

d女好搞笑，又開post話冇仔，到最後開group冇人入

唔係話唔叫得春, 但叫完都要檢討下先可以盡量避免下一次

你咁樣講到自己咁差 我好想知你咩樣

激將法

其實自己都有一大舊
我覺得儲錢唔難
可能我零娛樂
儲到8成人工

睇開啲, 啲人係唔係都覺得父幹係原罪

好手快呀

正常呢…因為理性左,顧慮多左

謝謝你

定係本身皮膚已經好好 化咗同無化差唔多

人非草木

其實清泉先冇人會理

都幾懷念以前既自己
不顧一切既愛情

真係咁恐怖?
我見單對單傾緊個啲又幾正常喎

偏偏連登仔當係金科玉律

我覺得呢度9成嘅 都係一樣

yeah,以前中學local long d,個個weekend奮不顧身都要入大西北見佢

單對單唔同group的

青春

做政府薪高糧準
正呢～
只可惜當初我考左好多次都入唔到....

青春一去不復返

連登仔見到真人 都係會當清泉係屎
都係受人嗲同姣多啲

連登仔雙重標準都唔係今日0既事

係啦
如果個女仔無明顯signal
就無謂太主動嚇親人呢
可能人地都只係純當我係朋友
因為我係"好人"

唉

毒撚一定冇份

其實我無入過去
你咁講我去兜下先

我都認同呀
識朋友大家多個照應同扶持姐
大時大節圍爐取暖呻下都好呢

因為現實有人追扮晒野
毒撚就真係咩都冇

no offence
但其實真咁多時間去呢啲聚 ?

我都覺得係
都市人都係夜訓多呢～

我好少少
我都仲識有幾個男仔fd係單身

開到2

你話呀
果d偽毒

個po話單身 又冇話冇人要又冇話急著嫁

其實我覺得最緊要隔厹啦...
問心上得lihkg都聽唔少厹的故事....
我都唔想一個正常嘅吹水識朋友gp變左厹招sp gp呢

我都係

對住目標唔知下步點做

都合理呢～因為關係係長遠
所以先更小心
但人與人相處一定要包容同體諒
無人係完美
要做正關係先能夠和諧同長久

聽父母話害人不淺呀

有admin到時今踢囉

Filled

好屈機嘅經驗....

仲有更屈
不過唔分享啦

我只係覺得做人唔應該只為釣金龜啦
可以係追求愛情
但錢行先並不是好事

睇黎你遇到好多厹

係
雖然好想出pool
但有啲嘢做唔到就係做唔到

我當然明白啦
大家好落台姐
拒絕的藝術
但唔代表"好人"呢個字唔會難聽過粗口

Add我tg la

早瞓好重要！
之前幾日好眼瞓所以好早瞓
第二朝個妝都貼啲！

都諗到啲網聚係個個圍到靚女度

靜+唔靚嘅就走咗都冇人知

一般啦
餓唔死但係又冇發達咁啦

好青春呀

單對單我都有傾
仲見過幾個
都幾正常
不過最後都係上嚟叫緊春

冷靜啲
你add左數字兄先啦

真係識安慰人
唔係啦係接受唔到自己素顏出街 太柒

巴打加油呀
好男人好女人一定要有好結果

廿六歲single 樣

不要說了

如果我話呢啲攜眷嘅場合我都會照出值
我會唔會單身得太厚面皮?!

咁濃
其實都化到另一個人咁
不過有啲素顏都有人食

所以...

我都係咁呀
日日得個師奶同我講嘢
之後我就返屋企
咁樣其實有乜可能識到人

我鐘意淡,甚至唔化,大濃跟本變左另一個人

乜嘢深夜小狗呀
本書好好睇

因為多數個啲女仔都會present一個好嘅外表同性格
又會打扮化妝吸引男性
結果我宜家見到呢類型女生都會自己圍牆

我嗰陣都冇
因為我嗰科得女
由成班七八成單身
得返而家淨返我一個

真係應該add咩

唔會覺得好落寞咩？
定有其他都係single
係心理質素好嘅表現
我唔得

但我覺得男生有志氣係好緊要
無志氣無計劃無準備
一心就諗住靠人靠父母
我會覺得呢種男仔好差

係
不過我可能濃淡素都係冇人理
自己中意就算

我返工要求化妝
已經離唔開化妝品

其實化淡妝 學問仲高

唔係要高人工
有正常職業同錫我得啦
我可以養自己

咁自己比首期就唔駛用父母嘅棺材本呢～
如果真係結到婚有左小朋友
父母個面就顧唔到咁多啊

係
我ok時人地又可能覺得我唔pk

其實我根本就男版既你,讀d和尚科,出黎做野又係全棍

我都係咁諗 可以養到自己
我唔要求你養埋我

吹得咁快！

唔要求理d我覺仲難
樣 性格 身高仲難過錢

養到自己輕鬆啦~

我做咗幾年野都係得女
不過係我問
同年入職嘅同哂啲男同事一齊
得我...

高人工仲難搵
歲月不饒人

喊出來

認同

係呀 add la

好慘

Add 咩？
Tg?

我諗如果我早幾年拍拖
現在應該結婚
樓又升到咁痴線

其實要高人工又要年紀唔大,有d難啵

如果唔係兩年前分開左
我應該生左小朋友

其實我自己時間真係無乜咋
問心唔係18 22
一個星期出多幾時夜街都攰呢～
所以問心岩傾嘅朋友
都係間唔中見一次
都唔再係大學生嘅時候了....

要點高人工法先？？

年紀大ok
同埋唔洗男仔高人工

梳
我以為講自己人工

人工唔高 但搞得掂自己唔難啫

同埋我single dog
又獨生
大個要自己照顧兩老
除咗錢
心理壓力都好多呀！！

搞得成起gp再傾啦
唔好太公開

高人工都冇用
咪又係一個人

人愈大識朋友愈難 唔係唔想識 係無時間識

所以我覺得識多啲人
做下朋友
比自己warm up下都好呢～

係囉
咁樣唔好咩
點解寧願搵啲要逼買名牌嗰啲！

我都有提自己要早訓㗎
但有時心野都想上網睇下野

我想搵個四四正正
唔洗高人工
身高高過我都難

我要年紀大呀
不過人地都寧願揾個再後生啲啦

毒男努力工作，三年，五年，七年過去了，依然單身。但他終於達成了心願，成為高收入人仕 － 月薪達二萬零五百蚊。

毒男年過三十，開始疑惑：「點解我已經係成功人仕，但仲係無女？」更令他驚訝的是，公司不少女同事都同MK型男拍拖結婚，但那些男人可不是事業型喎，例如，Dorothy既男朋友只係中五畢業既Sales，月薪只有一萬八千蚊，比自己足足少了二千多元！點解？唔係努力讀書成為有錢人就有女既咩？
can't agger more

出黎做野真係難識左異性
一係c9多
一係公司後生女又有bf
有經濟能力唔係A0都好dry

但政府max point唔係人工都幾高咩???

Agger :(

我係絲

後來無傾了???

係講緊自己 好想搵個同我一樣高不成低不就嘅人

大多數人都係搵緊呢type姐,總有人係搵你呢type既

一定要有呀

通常中中挺挺 都有晒bf 自己唔想求咩靚女 只係想求個人過人世

你兩米高?

睇下咩
我都係 成日上連登上到醒哂

我年紀大呀

如果年紀大 又揾得到錢
可能玩得仲勁過啲後生

跟住又比人話眼角高
但明明好似好正常野咋

男定女先

係。。。this is the true
依家都試下玩交友app
但正經識個對象不容易

係咪要叫人買名牌俾我 先揾到好仔

自己將毒男改做毒絲啦

深夜小狗神秘習題?
舞台劇???

0079兄呀

男人年紀唔細 又揾得多嘅話

而好仔又會問點解識唔到唔洗買名牌既女仔,dead loop

落寞有少少㗎
呢兩年開心大部分仔都生埋
變左講湊仔經
single嘅得我同另一個男仔
其實去到都愈來愈搭唔到咀
都係聽下大家講下,傾下近況咁

想玩交友app,但係又驚遇到美容/保險個d

因為佢地都淨係鐘意姣閪

都係啦
其實最緊要自己舒服同開心
各花有各眼
好似我有個女同事話佢覺得戴眼鏡唔靚
但其實我又覺得戴眼鏡都可以戴得好靚
靚唔靚都係睇對方點睇

個d sales一傾大約就知咩事
玩一陣就分到出黎
無計，都要試下擴闊圈子

Sell到人買美容套票嘅都幾勁
如果俾著我 男人老狗叫我一齊去做facial 我一定黑人問號
唔會去

其實同年紀既舊中學同學 十個有五六個都結左婚 舊年同前年收左 幾封炸彈 相比緊自己感情生活仍然都係咁

唔係個個都鐘意既,唔好打沉成船人先得架
我都想識到唔洗買名牌既女仔,而遇到既往往相反,只不過係天意弄人

一開始扮晒野同你傾唔關事既野 傾左幾日就叫你幫手買野 好多依D

所以我儲落嘅首期都唔會咁快用黎買啦
呢幾年樓價升到痴左線
錢有起度都唔係咁洗
還好我連拖都未拍

之後就block鳩佢地

我之前30歲先黎散
今仲sad....

姣閪 不了
相比起姣閪 我鍾意啲 可以大家有大家自由空間既女仔

幾大呀

快啲match 下我
我覺得好少女仔好似我咁少人like

都會呢…我都係做唔出唔理父母個啲人
始終佢地養大我....
但我睇父母日後都係我照顧多....
真係有點壓力.....
仲未計連另一半都未搵到....

我玩skout咋

無時間無渠道

依到有無巴/絲 係工程狗

俾你個profile出黎

我有個細佬幫手都覺得將來會有壓力,想像到獨子獨女既會點

只要prepare好自己
直覺話我個絲打你個樣唔會太差
會搵到另一半嘅

香港d男仔都唔高
唔可以視為正常野
你咁樣實比人話眼角高
身高呢樣好一針見血，不過咁大過人睇開d

完全明白.....

其實現實真係會有姣閪架咩？唔會覺得咁樣好假咩？

生得矮唔係個個想

乜就係連登追下post
上網睇下搞笑香痴圖個啲囉....死未

即係睇樣 明白

唔會掛，我試過求其開個女ac唔擺相都好多人like

有時唔博睇外表
傾幾句都直覺感覺到啲
有d女仔真係無乜反應好難傾落去

搞到我都想試下

咁究竟點先為之高，要有d客觀條件先知係咪眼角高

無反應呢下
雖然無真人面對面無反應咁hurt,但係都係一盤冰水倒頭淋

其實我係最細個個啦
都唔係獨子黎嘅
不過我搵得最多
又係唯一一個同父母住緊
所以應該都係我主力照顧了....

我非常明白....啲女仔望都唔望下.....

試啦，我玩左個幾月
依家有一個女仔叫識左幾星期
我自己覺得性格爽直又幾好傾㗎
唔知約唔約到出黎咋

我明呀，全程一問一答真係想死

交友app我玩過下，一係sales, 一係已讀不回，真心唔識玩

最怕係有d真係好內向
我只求搵到一個啱傾又多話題乜都分享到就滿足了

你應該就係俾姣閪呃左都唔知咩事嘅傻豬豬

高佬但係毒撚咪又係冇人理
利申：連登仔標準身高

都係個句，profile張相都好大影響

死魚

好多人係因為約到岀黎 同app傾嗰時唔同反應
之後就俾人不了了之

姐係姣左但表面睇唔出？
Btj, 我呢d毒撚應該冇人會想姣我

係,好在自己都叫做健談
平時真係要KEEP住裝備自己
乜都要識下,唔係好難同女仔溝通

香港男仔真係幾矮
我只求唔矮過我就得

唔洗要好搵到錢都ok

你幾矮

少年 你真係太年輕了
姣閪姣人冇分國界
因為個個都可以做唔同種類嘅兵
為娘娘效力

你要識睇娘娘身邊啲人
得仔冇女 通常都有問題
有女仔朋友 但係10個有9個都醜樣過娘娘 都係有啲問題
再睇下ig fb啲po 如果成日都冇事呻吟 證明佢唔係淨係俾你一個人睇

直接add我

好難會矮過女仔wo 正常仔仔都175以上啦

我一定傷殘

有冇咁多175
00後可能多d既

上少啲連登
出去識下人啦
開個meet up 乜都試下玩/去學下嘢

175 here

我身邊好多frd 都over 175 包括我

我係一個90後，眨下眼就25歲，人生仲係空白

呢個post講中曬自己依家既情況

叫師奶介紹啲細侄比你
好多長糧公務員啲仔女出國讀書
條件唔錯架

你大獲了

巴打你仲未放棄 淨係呢份毅力小弟真係自愧不如

咁直接

meet up 都好多怪人

me too

大把仔170~175喎

有無女仔介紹，準備去找媒人公司了

咁可能咁岩掛

其實啲女鐘意咩高度先係最適合

視乎條女有幾高／幾急著嫁 好似係

我堂家姐成183就黎高過我咁濟
佢仲話想搵高過佢既人

基本上over 175都幾穩定 當然180更好

不過其實我作為185既人 係鍾情160-165
個感覺好小鳥依人
可能初戀係咁上下高度掛

我161，同過181男一齊後就好睇重高度

係街好多情侶個男只係高個女少少

介紹你堂家姐俾我識

所以我就係問大家女性黎講理想高度相差幾多先正
不過幾高幾岩都無撚用樣柒

我唔想禍害人間
作係幾靚既真係做model個啲咁連個格都似
但思想太公主

想再接近 定忘記唔到同高佬既感覺

其實唔駛靚仔 但要乾淨整齊係基本

咁我自問都做到既
不過順其自然啦
屌好想結婚呀

如果得170係咪人生已完

其實慶幸既係香港地好多女都唔係好高
唔洗怕

樣7唔7睇眼緣架姐
d fd 夠話我ex 唔靚仔
但我第一眼見到佢已經好合眼緣覺得佢好靚仔

後者掛，高一個頭左右岩岩錫到我額頭好sweet

其實大家有無咩意思係可以識新既異性

要求唔高，38C就夠

概念d黎講,高過你就已經鍚到架喇喎

睇高度其實算係高要求

咁算啦，公主病真係唔得，會好辛苦

其實又唔算係公主
只係好多野都係想太浪漫

老老實實反而對奶大定細真係唔影響我揀

最緊要性格同價值觀

唔係,試過有個女仔嫌我高得滯REJECT我,最後同個16X嘅一齊.
利申:只係得180

但自己冇乜條件

用例子答你
大波同細波既分別

通常男仔好少講要求女仔個波要幾大
但女仔就幾乎個個都要求個男仔要有幾高作下限

有條件都唔代表你有得揀人

咁都有男仔要求自己條女有幾高既
不過當你遇到個係好鍾意既好愛既
你唔會再理呢啲要求

我地呢個年紀好難再遇到咁
而家d都速食

其實真係好撚怕自己一個人過下半生
雖然有份政府工 有層公屋 有架車仔 就係無女
如果我結埋婚生仔真係人生無憾

波真係唔緊要,我比較在意身高

霎眼廿七歲

最重要都係大家溝通到

你單身左幾耐呀

lm

頂 lihkg有冇咁多絲打
23歳 a0 pm我啦
男女都ok

原來我同樓主算係同事

38c大肥婆黎

你幾高啊？

你幾歲 講到好似大你好多咁

希望有

依家仲係好想復合,唉
個心態係又要我重新去識一個人(雖然依家冇機會識 )跟住又要睇下拍唔拍到拖
拍到又要重新經歷所有野,最慘係驚又無啦啦被分手
好鬼灰

岩岩26，大我11年

我十幾歲既時侯有d憎個時3字頭既呀叔
因為我ex就係俾呀叔追走左

我想要個年紀大嘅
但大部分鐘意我嘅都細過我

男人鐘意後生妹是常識吧

3x歲都唔叫阿叔喇
大自己十年既男入會對自己好好

有經驗喎
多謝指教

男仔驚咩 30歲先開始正

你呢樣我都正常
所以個啲人仲起度比人話咩ig女神
我睇到都想嘔
假到爆

唔一定要大十年既,睇心智成唔成熟架姐

係咩

其實好多女仔話無要求
高度呢part就好堅持
但其實高過自己或同自己差唔多都ok la
男人好多知道啲女偏愛高男同大隻男
都玩家食家多
之後又見啲人出黎吐苦水
都睇到無言了.....

我已經可以去死了

其實可能你只係習慣左佢
分手唔恐怖
習慣左一個人到無左個個
個種不習慣才恐怖.....

咁應該係幸福
唔係大鑊喎

的確
長幼配多數大個個都會對細個個特別好同貼心
亦會包容多好多

毒唔毒可以靠打扮
高唔高天生已注定返唔到轉頭....

放心啦
女生打扮下無問題的
我都有單身嘅男性朋友
其實如果女方唔介意
又見兩個都係好人黎
做個媒人又有乜所謂呢～

食完飯又坐係屋企

做下家務，睇下電視算

大家咁早食呀

同埋佢地講到好多人生道理俾你知

我生活好有規律

已經有d 想訓覺
但係一陣要落去超級市場買野

七點開始食差唔多

我係巴打黎

This is ...

巴打比巴打追

係幸福既

男的不好，不會懷孕

男的更好，不會懷孕

我想結婚擺酒生小朋友
巴打幫唔到

冇上黎半日
已經去到35頁

係，上面仲有對巴打

自己睇話劇喊到狗咁

樓主你冇朋友平時生活點過

hea埋聽日又番工

他看戲也一個人看
他放假也一個人放

不要說了
返去又比人屌

i know the feel

same with me

我連一個人睇戲都唔敢

不要說了!

放假既時間過得特別快

其實都係咁睇
只係有個伴一齊睇就更好

工作上就無咩問題既 係無單身女仔者

未試過一個人入場睇

摺係屋企download多

can't agger more

唔知有冇巴絲打好似我咁

年紀越大就越懶得social

即使係朋友都好少主動去聯絡

好少話主動約朋友食飯

今日係街見到個之前係澳洲WH都算幾熟既朋友

都冇行埋去打招呼，覺得放工已經好攰

費時再曬時間去閒聊，早d返屋企hea算

唉，覺得自己好奇怪

試左一次一個人睇戲之後就會上癮

有呀，好多時都寧願自己一條友係屋企靜下都唔想聯絡人，更遑論識新朋友

呢到咁多人叫春但現實死曬去邊

叫春絲

有人上網話試過一個人bbq 幻想左下其實幾有趣 當然唔知佢係咪講真

未去到甘下話

大多數自己去睇，買位又易，時間自己控制

有d野真係兩個人做岩d
就好似睇戲咁,唔係要多個人黎陪你傾計,而係實實在在有個人坐係隔離感覺好d(好似係)

你識諗就話姐
有啲後生嘅會覺得你講人生道理好煩膠又戇居

咁幫你唔到師兄

你睇中嘅我照介紹ok㗎

講真，睇戲真係各有各睇，約到心儀既，有邊個想一個人

準備睇明珠美國隊長

咁慘?!
慘得過我?!

師兄睇咩戲多

他就笑也一個人笑.....

其實身邊一個一個朋友都結晒婚拍晒拖
已經愈來愈去到連
搵個人一齊睇戲
搵個人一齊做運動
搵個人一齊行街
搵個人一齊去旅行
都搵唔到嘅地步....

多數睇西片多，始終價錢差不多

我都係....連睇戲都搵唔到人一齊去睇....
自己一個起屋企睇....卻有一份空虛.....

甘我都有down 既，興趣都係睇片，基本上咩都睇

當然有啦
但你地都仲係廿幾歲....
過多幾年到三十
就唔係自己懶約懶出去
係樓本連搵個伴出去食飯行下都難了....
你就會發覺原來當時嘅自己已經好幸福....

一條友去bbq 呢個終極大佬黎 我連一個人去主題公園都未挑戰到

成日聽人講做義工 係咪真係work

仲有幾年就三十了

現實咪就係摺係屋企對住連登叫春lor

甘我就去過，一個人入去海洋公園兜個圈出番，生日免費

講起一個人睇戲，第一次一條友去睇你名，全方位畀一pair pair包圍，現實係殘酷嘅我明

你地去邊download? Bt?

我都快喇，你係巴定絲？

n年無去海洋公園 而家係咪得halloween果期先有夜晚

男定女
女自己一個睇都可能冇咁怪

紅巴 巴打a幾

戲？劇？定動漫先？

食完飯，等訓。日日如是

揀角甩頭啦

我係仔

0 喇，但我係正常人一個，朋友都多既，但係⋯⋯

😂我當時朝早訓醒入去炸

bbq好高難度喎

多數行完街即興想睇又得

我都係0

有時恨自己係亞洲人 出生係固有思想觀念文化地區同時空 但我知道唔恨得 會泥足深陷

一個人唔想自己去行街去睇戲,要買野多數都係買完就番去,有目標咁去街

多數訓醒買即日早場

如果係真 要一手包辦

如果係戲呢？

我d fd個個都有另一半，唔係甘易約架la，個個開始大個，有自己生活

依家好彩大家仲會約行街食飯行山去玩
但已經預計到幾年後佢地結婚後就唔會再咁約

重有四年就係

甘甘甘甘你老母咩

我會當故仔聽，接唔接受到又另一回事

幻想到成件事好搞笑

請介紹女性

亂入呻下

A0左廿幾年其實我都好想出pool
就快同個女仔係埋一齊果陣
我好老實講佢知我無家底，一窮二白要靠雙手發圍，唔知有無前途，我負責任所以想講你聽

我好期待佢會講肯同我捱，點知佢無覆左段時間之後點約佢一係話忙一係放飛機
最後佢話佢唔細，要考慮好多野就消失左

真係好撚心淡，唉

繼續A到30, 然後40, 直到永遠，阿門

巴打覺得自己有咩優缺點

其實佢幾大 同識左幾耐先咁講 因為身為毒jj既我都覺得呢句幾唐突

突然甘問，好難答

都係~ 因為我覺得要識愛人 要先認識自己 就算到時拍到拖先長久到~ 雖然我都係毒jj 但最近反思左一下自己

識左半年多好耐，就快一齊果陣我同佢講
成世人最接近拍到拖係呢次

其實只係想搵個伴分下憂一齊食下飯，
但對毒撚黎講真係好難

呢句野感覺上好兩極 感覺上令人好易亂諗野

睇你遇到咩人 對方識諗又唔心野就事成 不然則敗

已經點都搵唔番佢，算喇，我諗佢已經識左第個
都唔爭在毒多十年

最慘個人同人相處又無問題，成班男女同事都開開心心，就係可能際遇個方面，真係無單身女仔

係咪交友apps識的?

唔係

有冇a0係交友apps識過友仔又約到出黎 我諗自己遲d都要咁

認真 大家都單身左咁耐都未沉 已經好樂觀喇 我明你感受

我鐘意私聊多個group chat

試過，但無feel, 好夾硬唔自然
平時現實識都要培養一年半載了解左相處左先有feel
交友app算把啦
做女人既大把仔簡，根本人人都睇唔上眼，
除非好撚靚仔靚女，但靚仔靚女就唔洗靠交友app啦

有冇d係傾得埋 我諗要試好多次

萬中無一咁有一個，做左普通friend

唉，呢幾年係香港基本上冇乜識過新朋友

咁樣落去仲諗乜嘢拍拖啊

不要再說了

我晚晚自己食飯飲茶都係，唔可以叫得多，因為一個人食唔哂

我係女人 但其實同你一樣都覺得好梗硬唔自然
真係現實圈子無男性所以用下交友app 我朋友叫我玩 佢結埋婚 我見佢咁成功咪試下
完全唔明點解要同唔識既人交代咁多
完全唔會想有進一步發展
但你岩 女人真係會好多人問 就算我無心 對方都會不停進攻 但我真係不了

巴打搬左出黎住? 一個人食好sad

改一個字
意思變晒

如果有車都無唔算

樓主

係....一個人睇戲
心理關口好大.....

你睇唔上眼人地咪唔想發展
唔傾點知岩唔岩傾，但你話要係一個月之內變情侶我又覺得好兒嬉lor

我都想去試下

我都係咩片都睇呀
但自己一個起屋企睇好無癮啦
可能因為慣左睇戲一定係有人一齊睇

交友app 好多玩家揾食

我上年終於試過生日自己一個人去主題公園....

除咗工作上真係無再識到新人
但工作上既係唔會變朋友

義工聽聞其實唔多work
同埋都要睇係咩義工
應該最work都係返教會....

原來有人同我一樣

最撚憎番教會，為左食女去教會/義工真係接受唔到

呢啲片我真係唔敢一個去睇呢....
好有獻世嘅感覺.....

Same
不過我係女呀

所以不了

今年生日可能都要

呢樣真 幾好傾都好 都唔會變朋友

係呀
我都係咁
原來人大個左嘅世界會變成咁....

你都明呢…我就係已經踏入左呢個世界.....
終於都明點解要圍爐取暖....

我都要試下了

多數係咪兩夫婦都有信仰成事既例子? 我唔係幾信西方個上帝

我成功係app 拍到拖，不過好快散左了

只要一轉工 大家就變過客

之前見香討有ching做義工識女
但係抽中同d仔一齊，全組仔！
女都識唔到條

我都係一個人食
三餐都係
慣鳥

當年去過一次，呢幾年都無去，無咩睇

我都要試下 +1

我都係
始終咁大個人自己聽完會識取捨呢
都係人生嘅經驗點滴黎
所以就算老人家同我講當年我都唔會覺得無趣

硬盤好多
想我介紹邊個?!

要揾到個啱傾，相處又舒服，又有意努力行落去既，唔係甘易

好hurt喎
咁究竟係鍾意你個人定啲錢....

唔係應該仲有一點點安慰嗎?!

我一個人食
已經會直接去茶記算
再唔係自己煮好過.....

交唔到心lor

just 同事

對方一問得多
就會覺得煩吧....

我都覺得關係係要慢慢培養
3個月變情侶其實都好基本
同埋都要一齊出下去先個大家夾唔夾

所以宜家我仲係單身呢.....

第幾頁
追唔切post

如果本身係唔信耶穌既
俾你溝到個信教既女仔
我相信都唔長久
大家價值觀會有唔同

樓主準備開第三個post

呢d女送上門都唔撚要la
到你有錢時又同你分身家la

城哥話齋 冇樓唔同你結婚既女仔 都係趁後生搵第二個啦

就快1001了
可以開新嘅
唔駛追啦

一日爆一個post

完全係
我唔信神
基督教個啲朋友乜都話關神事
真係溝通唔到
除非令自己一齊比"神"洗腦

呢D係俾player玩的

講係咁講，但當你係當局者愛佢既時候會想打動佢改變佢
到你身邊難得有番個人但又突然無左個人
就硬係好似爭咁d 野咁

買樓1蚊都無出過又要你加佢名個啲
無言嘅係
我身邊真係有一堆女仔係無儲錢
又要叫買樓又要買左加佢名....

你個post氣勢如虹呀

神會保護佢的
雖然我都聽好多教友就咁就比人呃左個處

好耐冇係連登D post傾計了

我都好耐無咁追post咁傾法

我覺得你有d似我之前係高登識既一個巴打